Веб-сервис служит для создания и управлением подписками на появление новых снимков в районах инетерса пользователя. Пользователь имеет возможность задать различные параметры интересующих его снимков: облачность, разрешение и т.д. 